今日，你同我天各一方，你有你嘅生活，我繼續我嘅忙碌。。

但假如有一日，我哋真係喺路上面，偶然咁撞倒，
我哋會點下頭，問候一下，然後已經唔知講乜嘢好。